雲加真是一個好尾機既教練

保守估今晚最少贏3粒
贏唔到3粒我老死六日子立即食狗屎+跳軌

雲你老母

期待

贏唔贏六日子都要食

主場入兩粒好了
迷雲吧!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

雲加又然